---
author: krm
created: 2018-09-27
---
![se]
# Att konvertera till och från en Array

För att  konvertera till ett Array

  * *Number([]) //0* Tips: Detta kna ge upphov till många förvirande saker. 







